今晚 19:30 馬體會對阿仙奴

潮撐愛蛇？

錯台reported

笑4

我username係ACG相關
所以不存在錯台問題

又搞事

我屌你老母仆街含家剷你隻食屎🐶

阿仙奴輸波我就切神父條丁

我地大西沙織力撐阿森納

我地大西沙織力撐阿仙奴,雲加,反愛狗

456

Ok 訓身落兵工廠

Costa 搖撚準備

不過大西黑氣石黎

贏就迷西了

大西依幾年有番運啦
你坐左幾耐

Link定77台播？

搵link

雲加

燈

傻逼樓主

幫雲加報仇

一陣輸左就公審

你推定大西都得了

急不及待想羞辱了

豬左請番爺爺ok?

買左10蚊

爺爺抖下啦
請亨利啦 還掂佢冇工開

要睇愛回家

依家先翻緊屋企 有冇人幫手搵下link

cctv5

亞視請左啦

亨利反雲二五狗

我見人地話呢條link

阿仙奴要解放真正的力量了

中場有兩隻幻幻

有冇link

#36

澳職陣容評述

黑畫面

cant see shit 睇365算

link

你用IE上網?

睇到了
google睇唔到

要允許flash 屌低清既

2018年仲有線😆🤣

樂視好唔好？

365仲快又清

me too

係咪省人牆

你幾多分鐘 我17:00

1805

拿卡

悶閪到

廢到

差d豬 大西

女神大西發功

扭幾下屎忽先啦

大西係唔會做色情既事

大西

豬埋

唔洗Costa都射爆你啦

輕鬆啦 會反cup

驅邪驅鬼驅邪驅鬼

反cup

神父

2:0 100%的波

燈死左啦on9

施治

哇 個新仔

禁區妹波大師?

奧燒尚在人世 感動

和波不如輸能埋佢

和波就pen，無和波的

買左讓半一盤 90min唔決勝負我豬

你買左馬體會入第3球

唔洗追數啊

大西累死人

2lai

這麼閪的波
有無人黎玩pes

救到

中柱喎

以為救到
btw mk

今次真係救到

又救到

d12碼水準低到

咩料，而家12m咁易救

笑到on9

GG